習大大稱帝，咁梁振英大人點算？

推翻袁氏強政？

梁公公

狡兔死走狗烹，condom用完點做

建立國民革命軍北伐

咪玩啦
老梁係大大話話都係差少少平定佔中嘅鐵腕
佢俾習大大做太監就差唔多

走狗奴才一隻

絕對係！

個契弟樣真係成個太監咁

梁振英天命所歸
雜種理應禪讓

太祖梁振英殲滅習家軍